咳就帶口罩啦仆街!!

搞到依家成日都要帶住幾個口罩係袋嚟防啲撚屌

一街都係自私撚

有帶，無戴